[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

第42日
12港人仍然未有新消息
海警方面仍未公開雷達訊息

有機會目擊12港人事件的希臘貨輪外籍船員
回應蘋果訪問「表示貨輪正遭警方拘留」
但警方昨日FB否認扣留希臘註冊貨輪
不點名批評《蘋果》報道失實

另有消息指希臘貸輪在南丫島(未知現在如何）

留意返我地嘅重點係令件事發大
引起國際社會見到關注
而唔係同中共講道理

希望大家繼續針對下面2項疑點

1.有機會目擊事件過程的貨輪被香港警方扣留
2.記者實測違反船隻眾多，為何12人偏偏突圍而出

以下為2則相關報導
詳文請自行查閱

希臘貨輪與12港人當日曾在毗連區水域「擦身而過」

根據中國海警公佈，12人在8月23日早上9時許於「N 21°54′00″、E 114°53′00″」位置被捕，追蹤「AG」航行紀錄，它當時距事發地點只有約兩公里。

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚，又指海警如發現非法活動船隻，一般先以廣播警告，若對方高速逃走就會上前攔截。

貨輪控制室居高臨下，海警當日行動或引起「AG」船員注意。

記者上船後回望布袋澳，留在視線最後的「地標」是村內海鮮酒家的招牌，或者也是12人望向香港的最後一瞥。記者搭乘的快艇面積跟12人的相若，但引擎馬力只得約三分一，但只要船家加速，便如坐過山車，被濺得一身海水，亦無時無刻需抓緊船邊。船家估計12人的目的地是東沙島，「應該係夠油可以去到最遠㗎啦！」航程約六小時。他又指示記者離向數公里外只見輪廓的漁船，「嗰架係拖網，一定係非法捕魚。」既然海上「違法」船隻眾多，何以12人那一艘會在海警眼中「突圍而出」？記者嘗試從大海找答案，找到的卻是更多疑問。

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。

Pish

推

推！

海警方面仍未公開雷達訊息呀 身有屎

希臘貨輪船員真係暫時唯一最有利線索
真係要繼續拎黎講 保持熱度
希望船員佢地都平安.......

救人呀屌
Pish

基！

鳩推

基爾巴

push

gay

滿血復活

早

最新RT link pin左

有無rt呀你牙賭記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

有無rt呀車仔記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

八仔！rt未
最新RT link pin左

有無rt呀八仔記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

嗨

乜仔有無rt

家屬都講，我哋一日繼續爭取廣泛關注，佢哋好處越大！繼續堅持關注！

唔係我哋想亂咁查 而係香港政府乜都唔理 或者講係突登嘅！

推 retweet 簽聯署

和你抗爭，我很愉快

早晨

有啲感動

而家去
基基早

偷船

啱啱入咗去lm

小雨有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

繼續堅持關注！

推 retweet 簽聯署

摺仔記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

有

和你RT

相隔兩公里叫擦身而過
希臘船上既人個個識千里眼

你今日rt左未
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

Hi基巴

好波

食飯未

不點名批評《蘋果》報道失實

敵人反對的

基巴

哭

有無跟pin rt ah骨仔

Push

唉 rt同國際講未

食咗

應該送咗中

年！

Show user blocked 又講乜

早晨有無rt ah

完全封左

日日rt

推鳩

叫埋朋友仔做

推撚死你

我真係唔信12人會自己搭船送中，所謂入支那水域根本係大話，所以希臘船唔會見到

哭乜？

Copy 埋條link去咸青口叫佢哋rt

永遠珍惜你
有無rt呀

勁好笑 雖然知佢哋唔跟規矩
講無 都俾下證據啦
推都有

佢個GPS同船員證供好關鍵

你台主

再推

你個名

小催

Rt

同我上

推啊

牙曦

兩個字嘅話叫我哭君啦

推那星

眼淚絲rt左未
再唔係fb share比啲中佬睇

牙朗

岩岩rt完

哭啦

係度

牙朗你好嗎

推佢個臭閪

哭君

上呀

哭哭

有無rt先
可以入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

你咁極端冇辦法

咁早起身

T!

慈善球王

國際線有任 請每日推Post

牙T

名已留

其實想訓 琴日好夜訓

推到自由閪

Fb share比中佬睇呢佢同沖天救兵個mv真係哭能左

今日全職推

推！！！！！！！！

瞓

間碟罪

Rt咗share俾身邊人希望多啲人做

突然諗起由由

TT

要！

快share

me too

我拒絕

基巴零晨1點開post叫我點搶#2

係我都係

朱凱迪：取保候審一年結束 王婆婆昨晚回港

喳

燒包叉

又bin

放負post 不重要

被扣查？真係豬隊友⋯⋯

終於返到嚟

今日有咩做

push RT

催催

特登的

12個都會返

Benedict 都寫咗卡 上嚟retweet 多謝佢
仲有好多活動啊

牙催

廢post
拉

推啦屌

冇嘢做所以推

食完壽司郎啦

晨曦巴早晨

佢真係好有心

fb share d po/新聞比中佬睇都好

啱啱醒

有少少掛住佢

咪

Push.

推多啲

係咪好正 我仲未諗食咩lunch

咁開post時間啱啱好

早晨TT

閪！

由由

極眼瞓

又笑

基爾獸

唔敢當

有基巴就有我
(會遲到)

英仔

尋晚有人喺post問有冇人有account, 可以trace返之前路線
而家㗎船都仲係顯示喺嗰度

有無睇pin rt呀奔記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

推呀

繼續推 推到船老闆出黎解話

啊奔

推下

多謝share

關注12港人
Twitter
Reddit
TVB
聯署
有錢就幫手籌旗

...喺度！

我book咗11:00食，好多人，我嚇親

包包

掙扎

講呢啲使乜客氣

點解又係熱門尾

今朝用twitter bot 做左,而家再睇下

想bin 見到放負 少慘

別説了

我掛住你咁啱你就上

喂今日到我食陳皮豆沙

唔好喊啦基巴

推得好

唔講我都唔知果時係一點

好呀感謝你

咁多人 我鼠去訓陣先

樓主捉到開post時間 希望佢忍到手

正唔正

Fb ig share都好

可唔可以講多啲。比如話計返2公里會見到海平線先定架船先之類，對今次查案好重要

想莊

早抖

pish

未食

晚安

但是我今日潛水 食蛋餅？

關注12港人 (基巴post)
Twitter (TG @Twitterhelpbot / )
Reddit( )
TVB( TG @sayno4tvb FB sayno4tvb)
聯署( )(簽德國聯署啊)
有錢就幫手籌旗(uber 救護車, 612 , 星火, 好撚多都要錢要人啊)

真

有冇咁快

我今日全職推 食壽司郎

瞓得夠唔夠架你瞓醒再rt

我真係有

真係好似固體紅豆沙

好似可以淨係狂食試食

關注12港人 (基巴post)

你好休息下專心玩喇

勁鍾意食

咁佢搞開整合嘛

牙屌有無睇pin rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

都係叫你牙由

我們又錯開咗

我推你老母牙

呢個時間起身就係為咗睇基巴

TRACY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢應該會好感動

叫你牙閪 咁慘

小甜有無睇pin rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

笑死 你鐘意

真係幾好笑

希臘貨船船員見死不救，應該送上海牙法庭

屎屎勁驚

雖然有啲sad但總有機會嘅去街街嗎？

終於等到開post

前兩日睇到有個人,淨係得兩碟要比錢,其他全部食試食

奶

小晨

太誇張喇

Show user block 又講乜

幾好聽

咁都得

又係你開post

好感激你開post, 要救手足

一禁起底就要block

Hello你個名
有無睇pin rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

認到

唔叫啦

笑死

好食有無睇pin rt記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

但你拉
關注12港人 (基巴post)
Twitter (TG @Twitterhelpbot / )
Reddit( )
TVB( TG @sayno4tvb FB sayno4tvb)
聯署( )(簽德國聯署啊)
有錢就幫手籌旗(uber 救護車, 612 , 星火, 好撚多都要錢要人啊)

推乜鳩牙推

叫翻我石仔

太熱情嘅牙英

唔怪新人不過下次記得推文
罰你入多啲黎推

sor, 慣咗手勢
明明諗住推

熱情唔好咩

On9仔都要睇pin rt

小正幾鍾意

我尋晚自罰咗十下

推咗

我留言果時真係諗住推
因為我平時所有非行動post都係拉
太慣手勢

咁早都多人咩放假應該瞓到好遲先啱

邊個小正

柒推

一人幫手推五下唔過份啊
關注12港人 (基巴post)
Twitter (TG @Twitterhelpbot / )
Reddit( )
TVB( TG @sayno4tvb FB sayno4tvb)
聯署( )(簽德國聯署啊)
有錢就幫手籌旗(uber 救護車, 612 , 星火, 好撚多都要錢要人啊)

一早已經好多人

石仔個名幾型？

有無睇pin rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

好聽過奶字，就嚟改名㗎喇我⋯

知道入多啲黎推習慣下

笑左 講緊個名小正

有無睇pin rt呀打交仔記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

緊係有
再推推

樓主叫你奶仔叫得幾好笑

真係不夠透明 記得rt

我都唔知呢度啲人習慣11點已經開始食午餐

喊包子

你係小正?

講緊你叫我小晨 依個名有啲正

推多下

好

推鳩佢

多謝牙屌 多啲入黎推幾下呀

Hello基爾

好多人食黎做早餐

仲有無

要睇人嘅我太熱情 你應該會驚

龜頭幫幫手
關注12港人 (基巴post)
Twitter (TG @Twitterhelpbot / )
Reddit( )
TVB( TG @sayno4tvb FB sayno4tvb)
聯署( )(簽德國聯署啊)
有錢就幫手籌旗(uber 救護車, 612 , 星火, 好撚多都要錢要人啊)

唔驚！

小 正

我壽司當早午餐

你對我都唔熱情

呢啲報道證明佢哋仍然堅持相信黃營都係白痴的

期待熱情小催

如果有內鬼呢?

我要叫佢基基

一起長大的約定

好名

又走出黎搏blk
開過個ac啦狗閪

推閪咩

推啦屌你

屌

我都唔知可能我未放得開 對住牙T由由牙年先會熱情

GPS就係搵地方, 船員證同證據有咩關係?

船員證供*

我防備心太重

排毒

熱情都可以有防備心

點解拒絕？

男仔對我太好一般都會比我無視

我對你好好咩

我試吓

有無睇pin rt呀醜仔記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

Q仔有無睇pin rt呀記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

長大了

每個巴都好好

偏心

慢慢小事黎

專登仔

推下啦唔該大家

清晰未

推到柒碌咁

Tui

11點我仲瞓緊係張床到做緊廢青

一齊喊

黑警送比中共嘅禮物

我今日七點起身之後再繼續訓琴日番工攰死

肚痛都要pish

[集思廣益] 運動停滯期我見

一齊集思廣益

揾EU

推條撚咩

沖涼前pish

說好要一起旅行

犯賤

唔習慣人地對我太好 覺得自己自作多情

p

..

我都笑咗

推到傻鳩咁

up

打過勾的我

推佢個屎忽鬼

以為

我差啲嚇親

我真係唔知 你地識大家耐啲嘛

我仲以為自己邏輯錯誤好彩冇

每日做任係基本

我覺得同英一樣

清好波

rt完先再諗

救人

TUI

救人啊 煲大佢

層仔

Be記得食飯

講得好

You2

Push push

曦仔，邊食飯邊推

見字飲水

食飽啲呀

屎忽鬼屎忽年

食飽了

你食咗飯未呀

依家黑境大撚晒
做過的事可以隨時隨地否認
仲會惡人先告狀屈你報道失實

Push 希望有更多消息

推爆

啱啱食飽

我係屎忽催呀

古

係

乖

rt

去學野

其實當時仲會唔會有其他船喺附近呢
因為有魚船目睹事發經過
而家又有貨船
嗰度應該幾係多船

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚
你有無睇個post架

幫推

明夾佢走；由一開始邏輯上已經發現太多巧合。

如果抗爭者或船家走漏風聲，就算有人直接同中聯辦講，結果都應該係黑警拉人，而唔係死公安；接應方漏風經在台共諜回報，咁大個海咁多船，接應方嘅內鬼得到幾多詳細確實情報？

或者我轉個角度，如果公安真係捉走私偷渡，捉完之後一段短時間先發現係抗爭者，先係合理情況；而唔係第零天就大事宣傳佢哋潛逃台灣，佢係先知先可以講得出。

推到30幾頁先入嚟的me

唯一堅持的任性

呢個係5毛

一早block咗

good

1!push

推推推

推條撚！

貓仔

明白明白
不過我係想一次過同新入呢個post&睇緊呢個post嘅CD-ROM強調翻呢點
費事佢哋比五毛誤導

間唔中見到有block左既入黎推po
有時都分唔到係五毛定我block錯

我長期開緊 唱歌之鬼

典牙

攰

小正之鬼

咩同我一樣

快撚啲推

鳩推有撚用咩

小鬼

知道太多

例牌幫巴打推post先！

救條撚咩 出美軍救就得
繼續食黃店啦

唔推無撚用

Done
Thx

感謝

推撚完有閪用

諗仔

感謝幫推記得睇pin rt

一戴一露

小鹹感謝幫推記得睇pin rt

哈佬畢子

屌唔撚推

哈囉晨曦

推
屌你老母支共

通常推嘅post都唔係最重要嘅
5毛會攞嚟洗底

幫手推，希望12人可以無事

當然有啦

感謝了

辛苦大家

求b

唔怪得
都係唔好亂咁係呢個po unblock人

得閒多啲入黎幫手接力

曦曦

屌推乜撚

屌咪鳩推

哈佬小月

食咗嘢未

食左喇你呢

....

石

點呀你

即使證明到中共越界捉人，特區政府會出頭嗎？美國可以代12香港人出頭嗎？

寫信比連登叫佢整連鵝

Done

推不過除咗文宣仲有乜可以做

唔撚柒鳩推啦屌

hi 晨曦

真係無 多啲share po

加油

哦係咩屌你老母

RT

呢個po 好好笑大壓力可以睇下

食咗lu

@樓主

食左咩

晨曦

記得rt

搞全港賣旗日就得，搞選舉遊行就唔得，原來防疫措施只防【選舉遊行】！！！

放假有咩搞

你地都岩睇

休息 真係好攰

講乜撚嘢牙

船隻有出入境紀錄㗎。

企鵝

真係好鍾意...企鵝

意粉

咪撚推

星仔

Same

你日日都叫攰

1001

熱左未其實

。。。

......

好耐無食！

今日終於忙完

Rs

推哂你地兩個
你兩個擺好POSE

斬掉

估唔到

係日日咩

你係真係慢

卡邦尼

我花名

可以早啲瞓未

夜訓唔關返工事係我自己想

我好多都鍾意食！仲食左咩

係呀

係咩...唔好喇....

即係叫你抖多啲呀 早啲休息嘛

應該淨係同你講

唔撚推牙

可以嘅而家就訓

好呀瞓醒再講

推多下了

月餅

講笑 收工就訓 唔捨得
啲時間用曬嚟返工
一返嚟就訓 就無時間做自己想做嘅野

我推咋 你擺好POSE就OK

明明周不時就係到講

已睇先推

訓醒

早晨呀

post

推你個不推

Benedict勁有心

Up

記得唔可以簽名，原來犯法的
-中文
-德文
認9住上面嘅link

記得唔可以簽名，原來犯法的
-中文
-德文
認搖住上面嘅link

係撚！打多次！

記得唔可以簽名，原來犯法的
-中文
-德文
認撚住上面嘅lin

推推

唉diu 係link not lin

打多次

慣左

認撚住左lin

記得唔可以簽名，原來犯的
-中文
-德文
認撚住上面嘅link

係犯法！！打到對為止！！

冇左個法

記得可以簽名，原來犯法的
-中文
-德文
認撚住上面嘅link

ar pk係唔可以簽名，原來犯法的
記得唔好簽呀大家
再改過！！

多者巴打提醒果然大家都是中國人，甘熱心助人

來讚頌人民革命

記得唔可以簽名，來犯法的
-中文
-德文
認撚住上面嘅link

相信它你必有永久保證

要打幾多次先會對...
原來犯法的！！！！！！

記得可以簽名，原來犯法的
-中文
-德文
言撚住上面嘅link

錯字啦

認撚住呀！！！！！！

啦依次

記得唔可以簽名，原來犯法的！
-中
-德文
認撚住上面嘅lin

記得可以簽名，原來犯法的
-中
-德文
認撚住上面嘅lin！！！

中文
Link

有
好 無問題！

又錯字，我唔做中國人
記得唔可以簽名，原來犯法的
-中文
-德
認撚住上面嘅連

Sign & Retweet

打到對為止先可以收手點解不停錯

Sign & retweet

記唔可以簽名，原來犯法的
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結

搭我！下面嘅連可5可以千？
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

搭我！下面嘅連可5可以簽？
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

唔得架，唔好推

搭我！下面嘅連結可5可以千？
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

別sad

但唔豬點解係咁錯字

好難控制

搭我！下面嘅連結可5可以簽？
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

搭我！下面嘅連結可吾可以簽？
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

塔我！下面嘅連結可吾可以簽？
-中文
-德
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

打到無錯字為止唔系我點配做中國人
塔我！下面嘅連結可吾可以簽？
-中文
-德文
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

已簽

打到無錯字為止唔系我點配做中國人
打我！下面嘅連結可吾可以簽？
1。中文
3。德文
認撚住上面嘅lin結，原來簽左會犯國安法！

& retweet

打到無錯字為止唔系我點配做中國人
打我！下面嘅連結可吾可以簽？
1。中文
3。德文
認撚住上面嘅連，原來簽左會犯國安法！

thx

打到無錯字為止唔系我點配做中國人
答禾！下面嘅連結可吾可以簽？
1.中文
3.德文
認撚住上面嘅連，原來簽左會犯國安法！

打到無錯字為止唔系我點配做中國人
答禾！下面嘅連結可吾可以簽？
1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

堆

終於啱

推咩！？我好似又打錯字話我知錯咩

系你個頭咩

呢家幾多人

係咩，點解好似有啲口音？禾黎左香港巧多年架啦！要打到冇口音為紫

腥咁渣ga

原來唔可以用li個字
打到無錯字為止唔是我點配做中國人
答禾！下面嘅連結可吾可以簽？
1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

渣油

10233 雖然升得好搖慢 但都唔可以再髀人簽！

okwo有一萬

咩2思？
打到無錯字為止唔是我點配做中國人
塔禾！下面嘅連結可吾可以簽？
1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

拖謝

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
塔禾！下面嘅連結可吳可以簽？
1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

google下
5千德

仲有17日 禾梯佢地點夠吳萬個簽名啲人一定嫌麻煩就吳簽

Push!!

原來係達！拖者
甘你達禾！下面嘅連結可吳可以簽？
1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

打到無錯字為止唔是我點配做中國人

真係吳得

1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

名都好簽, 傻ga

唔好有假希望，夜晚晚，海上面根本見唔到d咩， 就算見到，佢話你見到唔係香港船，此post 已完
最重要，人在中國手，你可以點

g chi

佢地吴系吴知千個名都會犯國安法 分列到郭家丫嘛

你個名搞咩

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
達禾！下面嘅連結可吳可以簽？
1.中文
3.德文
認九住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

喵到

自由C

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
達禾！下面嘅連結可吳可以簽？
1.中文
3.德文
認9住上面嘅連結，原來簽左會犯國安法！

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
達禾！下面嘅聯署可吳可以千？
1.中文
3.德文
認9住上面嘅連結，原來千左會犯國安法！

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
達禾！下面嘅聯署可吳可以千？
1.中文
3.德文
認搖住上面嘅連結，原來千左會犯國安法！？

push push ar

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
達禾！下面嘅聯署可吳可以千？
1.中文
2。德文
認搖住上面嘅連結，原來千左會犯國安法！？

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
達我！下面嘅聯署可吳可以千？
1.中文
2。德文
認搖住上面嘅連結，原來千左會犯國安法！？

打到無錯字為止唔是我點配做中國人
撻我！下面嘅聯署可吳可以千？
1.中文
2。德文
認搖住上面嘅連結，原來千左會犯國安法！？

幾時先完

一推再推

？？？？？？

又係lunch哥

？？？？？？？？？？？？

？？？？？？？？

？？？？？？？？？？？

灰咗 又喺度討論lunch哥

Cc 台

禾都又睇，簿仔 放喵 有圖坐返底好好笑

？？？？？？？？？？

海上有幾多船？

放負個果？

Pushhhhhhhh

大家做任務啊

每日任務

不推？

手快快

貓貓

真係 佢差唔多真係日日有講

其實可唔可以將關注David哥嘅精力放落12人到

越界綁架

韓文

check存摺果個真係笑到癡線

點擊閲讀
Day 41 RT LINK❗️❗️

Day 42 RT LINK❗️❗️

pin this 加左頭先條link

仲要成日寫中文，好似有愈寫愈好

連個貴婦見到都笑唔出

pin 1492 please
驚啲人會見唔到啲link

Pinned

thank you

呢個真

推下呢個

煩過閪

??????????

????????????

話說見唔見到

What

見到了

見到

Cap底sin

831翻版

靚女

好迷

Trytry先

做實事

大家都要

我返嚟算...

基巴po 福利

唔好傷心 我明你講乜

sign retweet

因為大家太嬲 如果個po一入去係多人叫人關注12 個觀感會好好多 不過始終係論壇（？） 都係好事嚟 言論自由 唔啱就走 只係我哋有目的咁想做啲嘢

Day 42 RT LINK❗️❗️

AnneCharlotte LeDiot

Luke de Pulford

Twitter 需要大家

唔會引火先？我估

係 真係打得過
有日本人因為twitter而去左今日個遊行

個文宣圖都好靚
好多外國人去咗遊行都有po Twitter

[救救12手足] Twitter戰線應該點樣打?

好熱血

??????????????

!!!!!

？？？？？？？

！！！！！

推一推

啲人係支那救乜春

?？？？？？？？？

？？？？？？？？？

¡¡¡¡!!!!!!!¡¡¡¡

＄＆＄％＆％︿＃＄＊︿

＆（＆＄％︿＃＄＠︿＆＊（）＃＄＃！

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

🌝🌝🌝

🤏🏻🤏🏻🤏🏻🤏🏻🤏🏻🤏🏻

..........................

🦹‍♂️🦹‍♂️🦹‍♂️🦹‍♂️🦹‍♂️🦹‍♂️

???????

呢個表情真係好好用

🥺🥺🥺🥺🤏🏻

好想打7你

唔好啦🥺

🦹‍♂️🤳

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

A

🥺

B

C

D

持續關注

我愛樓主

E

F

G

樓主：收皮啦

嘆仔

H

Never give up

I

5555

55555

666

777

由b

jerjer

連仔：收皮啦

J

遲到

推到樓主見到我

呀年近期好多粗口

唔翻工點養埋你

樓主會嬲

別講經

K

屎屎

心動未

拿錢來先

L

佢有私人衛星，我已經同佢訂左婚

M

N

O

今日有魏晋po未

推多幾下當住先 得唔得

至少9點後先有

9點先出tvb任

P

Q

R

沖定涼先

咁比你

S

T

U

V

做咩

W

X

Y

Z

fin

???????????

飲1664

今日有冇歌分享

????????

我係隔離偷架炸，佢地未開台

!!!!!!!!!

?????

???????????????????

嘆仔好勁

?????????

?????????????????

等睇

?????????????

記得帶生力黎

！！！！

??????

Rt求關注

你喜？

樓主喜 尊重下佢老人家

Ok 老MK鐘意

咁見字飲酒

Classic有無興趣

要發洩下

收到
準備買新衫&啤酒去飲你哋嗰餐

幫隔離樓主宣傳下
佢哋個MV擺咗好多心機整
首歌都好好聽
大家鍾意嘅幫手CLSS

有鬼用咩, 俾隔離國家綁架, 真係好難搞

屎屎 有冇興趣開TVB POST

推未屌

肚痛？屙清佢咪得囉 洗乜食佢呀

盡力了

respect

但係唔理嘅話
佢哋比人溶咗都無人知

多謝手足

推po師很忙

開左新

#save12hkyouths

我講我嘅實話：犧牲係必然嘅話，請盡力放大效果，增加敵人成本。12個人全部囚禁有幾大價值，支那會唔會見到成本大而選擇性放人，依點我哋唔可以排除，但如果冇人理，支那真係唔會做多錯多，放佢哋返香港俾佢哋講任何嘢。拉依12個人個目的就係唔想香港有後果，更加唔想台灣強烈反共份子增加，而唔係佢哋巧合遇到佢哋出海又有讀心術知道佢哋要去台灣。

講多無謂，課金吧！！

如果到今時今日都睇唔出呢啲報紙老作，真係悲哀，繼續課金算了

Rt左

你知唔知兩公里有幾遠呀
兩公里距離睇到既野咁細粒你點分辨到架船乜?
另外報紙佬指既船連名同相都冇
你點肯定呢個人唔係作出黎?

船家指?
邊個船家指

睇黎瞓醒

現在飲

點先可以笑返？

好波！！有冇rt d 新野呀

Gg感謝

咁你都醒得幾合時

真既........

無訓呀 rt下先

唔講會仲辛

德國聯署去到11047

咁又係
不過我通常都係想抖驚第日返工冇精神

我都食咗呀！！！你食咗咩月餅呀

嘩

好波好波

11061

屌，推

直線上升

Rt左未

洗教嘅咩？

唔洗

link?

啱啱都tweet完

Tweet左巧耐

咁都祝福既

雙黃蓮蓉

要繼續上

有時我會liu左啲黃出黎

咁乖

右邊個到 碌落少少 個chart嘅上面

11107

係呀，快啲搵隻船出嚟啦

唔係好明...
咁就算係佢拘留咗隻船
關救12個人咩事?

黃最好食喎

我淨係鍾意食甜

點睇
衣家pin左蘋果
求link

translation?

唔洗喊 睇依個po ge pin 就ok

我反而鍾意食黃

咁啱曬
留返啲黃你食

剪柒佢

食到超標

咁建議liu返出黎

食住少少先

Real....

12港人送中●專訪︱「好似身體無咗嚿肉」 喬映瑜兄憂抑鬱症妹誤認控罪

唔好食咁多！

我都real

今年食少咗

斬撚左佢

我頭先講個個係電腦版

下 花名？

真係驚超標？

你贏

識有人都係呢個花名

小小啦，始終月餅都唔太健康

係愈唔健康既野愈鍾意食

原來係傷心嘢

正常喎，我都係

真
不過少吃就好 依個stIcker真係好q

中秋sticker最正係同

係真係好可愛

save低之後用

記得點打返出黎嚕

仲未瞓

good job

瞓未

就唔係好捨得瞓嘅 咁瞓喇

now sleep

瞓啦，早啲休息
聽日再傾

ohh 呢堆今日已經retweet過lu

Goodnight

咁ok!!!!

深夜一推

Ho ah!! Goodnight

辛苦曬你

多啲入黎推！！

要register

係
10月20日截止
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox
-中文
-德文
-詳見 (附教學)

10月20日截止
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox
-中文 (撳詳情→註冊並聯署/聯署)
-德文
-詳見 (附教學)

德國聯署
10月20日截止 11800 (4/10,12:23)
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox
-中文 (撳詳情→碌落啲→註冊並聯署/聯署)
-德文
-詳見 (附教學)

話說巧似簽個mean都會分裂到禾地嘅祖國，大渣小生d

全球聯署👇🏻 集中火力推呢個❗️
92383 (4/10,12:32）目標：200000
Global Petition:

德國聯署
10月20日截止
11,800 (4/10,12:23) 目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox
-中文 (撳詳情→碌落少少→註冊並聯署/聯署)
-德文
-詳見 (附教學)